\begin{Verbatim}[commandchars=\\\{\}]
\PY{c}{\PYZsh{} Compilador que será utilizado}
\PY{n+nv}{CC}\PY{o}{=}gcc

\PY{c}{\PYZsh{} flags de compilación}
\PY{n+nv}{CFLAGS}\PY{o}{=}\PYZhy{}g \PYZhy{}Wall \PYZhy{}std\PY{o}{=}c11

\PY{c}{\PYZsh{} flags de linkeo}
\PY{n+nv}{LDFLAGS}\PY{o}{=}

\PY{c}{\PYZsh{} Carpeta con codigo}
\PY{n+nv}{FS\PYZus{}DIR}\PY{o}{=}fs/
\PY{n+nv}{FS\PYZus{}OBJECTS}\PY{o}{=}ext2.o ext2\PYZus{}write.o block\PYZus{}cache.o
\PY{n+nv}{FS\PYZus{}FULL}\PY{o}{=}\PY{k}{\PYZdl{}(}addprefix \PY{k}{\PYZdl{}(}OBJ\PYZus{}DIR\PY{k}{)}\PY{k}{\PYZdl{}(}FS\PYZus{}DIR\PY{k}{)}, \PY{k}{\PYZdl{}(}FS\PYZus{}OBJECTS\PY{k}{)}\PY{k}{)}

\PY{n+nv}{UTILS\PYZus{}DIR}\PY{o}{=}utils/
\PY{n+nv}{UTILS\PYZus{}OBJECTS}\PY{o}{=}bitmap.o
\PY{n+nv}{UTILS\PYZus{}FULL}\PY{o}{=}\PY{k}{\PYZdl{}(}addprefix \PY{k}{\PYZdl{}(}OBJ\PYZus{}DIR\PY{k}{)}\PY{k}{\PYZdl{}(}UTILS\PYZus{}DIR\PY{k}{)}, \PY{k}{\PYZdl{}(}UTILS\PYZus{}OBJECTS\PY{k}{)}\PY{k}{)}

\PY{n+nv}{OBJ\PYZus{}DIR}\PY{o}{=}../../obj/

\PY{n+nv}{OBJECTS}\PY{o}{=} ext2\PYZus{}test.o io\PYZus{}clash.o 

\PY{c}{\PYZsh{} Agrear acá los directorios a incluir en la compilación}
\PY{n+nv}{INCDIR}\PY{o}{=}../../src/include/ ./

\PY{c}{\PYZsh{} Nombre del ejecutable a generar}
\PY{n+nv}{EXECUTABLE}\PY{o}{=}ext2\PYZus{}test

\PY{n+nf}{all}\PY{o}{:} \PY{k}{\PYZdl{}(}\PY{n+nv}{EXECUTABLE}\PY{k}{)}
	
\PY{n+nf}{\PYZdl{}(EXECUTABLE)}\PY{o}{:} \PY{k}{\PYZdl{}(}\PY{n+nv}{OBJECTS}\PY{k}{)} \PY{k}{\PYZdl{}(}\PY{n+nv}{FS\PYZus{}FULL}\PY{k}{)} \PY{k}{\PYZdl{}(}\PY{n+nv}{UTILS\PYZus{}FULL}\PY{k}{)}
	\PY{k}{\PYZdl{}(}CC\PY{k}{)} \PY{k}{\PYZdl{}(}LDFLAGS\PY{k}{)} \PY{n+nv}{\PYZdl{}\PYZca{}} \PYZhy{}o \PY{n+nv}{\PYZdl{}@}

\PY{n+nf}{clean}\PY{o}{:}
	rm \PYZhy{}rf \PY{k}{\PYZdl{}(}EXECUTABLE\PY{k}{)} \PY{k}{\PYZdl{}(}OBJECTS\PY{k}{)}

\PY{n+nf}{io\PYZus{}clash.o}\PY{o}{:} \PY{k}{\PYZdl{}(}\PY{n+nv}{OBJ\PYZus{}DIR}\PY{k}{)}\PY{n}{syscall}/\PY{n}{io}.\PY{n}{o}
	objcopy \PYZhy{}\PYZhy{}redefine\PYZhy{}syms\PY{o}{=}io\PYZus{}clash.sym \PY{n+nv}{\PYZdl{}\PYZlt{}} \PY{n+nv}{\PYZdl{}@}	

\PY{n+nf}{.c.o}\PY{o}{:}
	\PY{k}{\PYZdl{}(}CC\PY{k}{)} \PY{k}{\PYZdl{}(}INCDIR:\PYZpc{}\PY{o}{=}\PYZhy{}I\PYZpc{}\PY{k}{)} \PY{k}{\PYZdl{}(}CFLAGS\PY{k}{)} \PY{n+nv}{\PYZdl{}\PYZlt{}} \PYZhy{}c \PYZhy{}o \PY{n+nv}{\PYZdl{}@}
\end{Verbatim}
